擺低你對多啦a夢最深刻印象嘅一集

細細個睇到喊

壓力失憶棍

獨裁按扭

細個睇好驚

+1
佢㩒完粒制所有人消失個part好深刻印象

忍唔住又睇多次咁多集
粗口叮噹把聲又幾似林保全

你係識野
另外有一集係呼喚左隻冬天靚女精靈出黎
然之後佢係鐘意左大雄、但佢搞到大雄病左
臨尾用自己隻手做退熱貼幫大雄退燒
第2日大雄退哂燒、女精靈就消失左、天氣由落大雪出返哂太陽溶雪

頂呢個又係好經典個陣睇完又係喊
電影版其實都好好睇，風之使者臨最尾風子犧牲自己個到好sad

呢集好現實
但正正係咁
更加突顯出
一路忽略左既大雄同多啦A 夢之間既關系
其實係幾咁難能可貴
現實中既友誼好難去到呢個地步

越大個睇多啦A夢就越有另一種感受

鏡入面有另一個邪惡版大雄果集

+1 講邊集都記得

呢個係咩法寶?

可以係雲上面游水果集 細細個成日都幻想可以咁

以前成日ff自己瞓係舊雲上面
宜家大個咗ff自己有記憶麵包溫書

其實好多集同埋大電影都好記得
不過呢集就特別好笑

大雄受審&大雄移民美國

回到大雄出世的那一天
雪精靈呼喚
多啦a夢要返未來
電影版：秘密道具博物館

再大d就ff有隨意門返工

嫲嫲

對叮噹印象最深刻反而係啲game

神槍手大戰 變身戰衣

見到九成comment都係多啦a夢就知兒登幾多00後

因為有d係新版哆啦A夢

大電影都唔錯
感動既可以分享下

比較舊:大雄與奶奶的回憶
比較新:七夕的宇宙戰爭

那天那陣時的不到翁，大雄媽媽個配音好勁

倒地殺手 同埋將大雄屋企變迷宮

係叮噹。A夢

細個有碟係咁睇

樹仔都正 劇場長大 救番佢地

90後都慣咗叫多啦a夢啦

白金迷宮
睇到好心寒

胖虎保險， 仆你個街大雄連呃保險都玩埋

呢集真係笑死
為左有錢賠係咁撩胖虎打佢

我細個睇過一集好深印象，但一直搵唔返，有無巴打幫手

內容係講大雄執到本“預言日記”，有幾句詩大概係咁 “灰暗的天空，xx在怒吼，花兒不再笑，圓圈沒有了”。小夫就解讀做圓圈係指地球，講緊世界末日，但結局係本書其實係多啦A夢嘅日記，圓圈沒有了係指媽媽發脾氣，無豆沙包食

電影版 大雄的恐龍

我個仔成日都要睇呢集， 仲有胖虎pizza

個pizza 整到紫色都迫人食

之後發覺胖虎好鐘意落蟬退煮野食

胖妹整咖喱， 仲有萬用雪條棍又係

搭時光機搵嫲嫲

細個睇到多啦A夢俾㗎飛船射落嚟真係嚇親

大電影海底鬼岩城

細個睇到喊

有冇人覺得舊時嘅多啦a夢好睇啲大山版or再之前嗰啲仲記得細個書局有得買dvd但係好撚貴

新番越出越悶 大部分都睇過哂

次次一講嫲嫲就喊

大富翁

咪係 我家姐80後都改咗口叫多啦a夢

我記得！！點知胖虎整嘅嘢食配雪條最好味

以為實有人POST 咩被禁播集數

夢幻號快車
著戰衣

我都記得

藝人

YouTube 有嘅我都睇哂，無見到呢集

你聽住我講 你而家收皮

用過嘅洞要好好清理 嗰集

屌你捧得曼聯都係弱智

悶左
叮噹年代好笑有趣d

好肉酸呀利狗
講下卡通片都拉曼聯落水
On99

粗口叮噹

最撚癲個集一定係大雄封閉自己係個美好內心世界度唔出黎
平常俾人蝦得多 內心受左好多傷

得喇得喇係得你講叮噹好撚威

屌 依集第一次睇 喊出黎

十八歲的野比大雄